有無人覺得宇多田光同椎名林檎比香港人神化左？

佢地唱Live...